今日九巴係風暴期間嘅安排簡單同爛屎無分別！

短短四十分鐘就有三個更新
點撚樣叫人服從？
有無工會嘅人係到關注一下

簡直
唔係簡單
火遮眼睇唔到

根本係大交合玩殘九巴
一開波話八號會下午維持一段時間 九巴咪收車囉
哈點知過無耐又話兩點前落波 九巴焗住要即刻派車